想問巴打東京邊度會有TOMY遙控車賣？

其實想搵上面呢隻，但行過秋葉原都無。

麻煩幫幫手 謝～

Bic camera

其實香港都有得買……

係咩？！ 唔該你巴打